[華仔] 有無劉德華忠實歌迷

暗裏著迷
緣盡
當我遇上你
一起走過的日子
練習
真係百聽不厭 好牽引到我既思緒

香港人捧左件劉德華咁多年，但劉德華咁樣回報香港人

我係忠實反華fans

淋病成萬億填海唔該填埋牛華副身家起劉德華島

我由佢17 歲果陣不要臉憎到佢話我地今時今日咁既服務態度未夠架

條撚樣做咁多仆街野， 鍾意佢既fans全部都智將黎

垃圾一名